[唔突發]有大量打工仔支持黑警暴打義士10分鐘！

係你呀！唔洗望喇係你喇！

警察OT錢高達10萬

先假設一星期翻6日，每日12小時
10萬 / 25日 / 12小時 / 60分鐘 = 每分鐘$5.5

你班仆街，啲晏晝啲深藍食肆仲大排長龍呀！

你每食一個餐，等於支持義士比人打10分鐘

我代表廣大藍絲多謝你！

唔想食個飯都滿手鮮血既
依家同我裝咗佢，去到邊check到邊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書